到底打人既警察係咩心態

想知到底佢地對住示威者係咩心態?
點解個個行出黎都係咁有自信挺哂胸，條頸拗到向後咁濟
尤其係班速龍小隊好似個個都燥狂症，有暴力傾向咁款
呢到有無黑警巴打分享下到底係點?